突發 － 大陸曠視科技申請了1億元貸款，用於開發戴口罩人群中更加精準的人臉識別相關技術。

🚨🚨突發 － 大陸曠視科技申請了1億元貸款，用於開發戴口罩人群中更加精準的人臉識別相關技術。

鳳凰網財經原文已經被刪除，但係之後就要解釋咁多，疫症當前申請撥款原來都係要做埋啲仆街野

曠視科技回應貸款開發“口罩”人臉識別技術：純屬誤解

佢話純屬誤解，反正我信了

Push

都死人仲要維穩

捐錢比大陸害自己，千祈唔好做

死到臨頭都仲諗點迫害人，支那人真係匪性難改

瘋狂嘅人嘅自卑
係連你帶住口罩都要監視你一舉一動。

香港人要密切監視香港政府做緊啲乜

cls

比cls更cls

屍都要管

研發埋帶口罩都可以face ID得唔得

就算全支那死光
佢地都會係咁
權力>14億支那豬

因為真係唔穩了

佢有無中招先

支畜臨死都仲要維穩
屌你老母全家花肺死la

間公司真係唔驚畀人搞

除左土共邊個敢同會搞

垃圾鬼國

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

咁要帶到蒙面超人咁